1:1 Minecraft 世界地圖計劃 有無香港建築師/伺服器可以幫手起返香港

早幾日出咗個 mod 係用全世界公開嘅地形資料，去generate 1:1 嘅世界地形。

然後就有一班人想起返全個地球所有建築物出嚟。

現時個Discord已經有 8000 幾人，但我好似未見到有香港人，小弟只係個普通玩家用屋企電腦搭server圍內玩，但好想幫手起 (利申都識用world edit去起吓嘢)。

唔知有無識搭server / 有 server 嘅 minecraft 友可以建立一個香港server去成就呢件事?

Lm

冇玩
不過推

入嚟了

推到起中大嘅巴打同埋planetminecraft起公屋個位入嚟

起倒嘅話勁過google map

有興趣

以前中學起過部份香港
而家連個ser都唔記得喺邊

我都幾肯定有好幾班人起過/起緊關於香港嘅嘢
只係宜家有個機會統合但唔知邊度可以搵返啲人

推

可能都棄晒game
或者做晒返工狗唔得閒玩

我有個香港人server 已經開左三個月左右
但最近冇咩點打理
有固定基數玩家

tg我傾
discord都可以

搵monohito

teui

有興趣不如入世界discord再入香港分組

想問吓香港分組喺邊? 有意join

Push

去世界group south east asia講句嘢 我拉你入嚟

....唔係好明
有無discord link?

世界總discord:

以前有玩開

但1:1好撚難起喎，是但起座公屋都應該要成個月，淨係成間屋嘅比例都好難預

全個project第二條片

LM 先